男人就係賤

唔好以為你身邊嗰個唔聲唔聲對你好好咁
whatsapp一係emoji，一係字都唔打last seen
得閒就同啲fd喺telegram搵j圖
或者入娘娘group做厹

男人會專一係呃人嘅
想一得二，乜都想要

係，係我on9以為有人對我好
以為終於有個人愛惜下我
其實都係同人做厹，幫兄弟娘娘講説話
都唔會回首望下屋企個老婆

婚都結埋，先至睇清一個人好可悲
不過暫時未有bb
仲有一次可以reboot嘅機會
可以拋低一切乜都唔理，離開呢個世界

返工要俾正能量啲病人好辛苦，又要扮無事做嘢
放左工真係好攰好無心機，唔想返屋企
原諒我咁軟弱

對唔住老婆我唔敢啦

你唔係我老公
喺屋企我唔想講嘢

咁男人都係鍾意大波靚女，就好似打j睇av咁
同我愛你係無關係你明唔明？

之前仲有好多件事
例如係佢信兄弟講嘢都唔信我
佢覺得我會喺兄弟條女挑撥離間
但我乜7都無做過

不過而家都唔會介意
因為我走左佢地馬照跑舞照跳

此po已完
臭西港女一件

你識我就知我係抑鬱症重病患者
巴打，我走左都會上黎搵返你

走去邊啊老婆

走進無人國自愛

好彩唔係死

今晚準備揸車撞山

老婆

小埋講得岩

根本就係賤

夜深只有架車車會陪你